救中大攻略

人多必勝

放工放學一齊入去支援

比狗封晒路

Be Water!!

唔好留守戀戰，因為武器根本唔夠佢地黎！
快閃！快速轉移！

圍魏救趙既精髓係要令佢地
轉移視線！
任務完成即刻融入生活！

唯快不破呀！！

搭緊巴士嚟